（死唔斷氣）我和一個o camp女女的故事（3）

首先多謝大家支持，我呢個濕鳩mk愛情甜故竟然推到第3個post。

如無意外都會響呢個post完左個故啦，所有感謝既說話等我留返響後記先講啦

總之，我真係好多謝大家支持

要追返前面既故仔：
（少甜）我和一個o camp女女的故事

（繼續黎）我和一個o camp女女的故事（2）

或者紙言：

不過麻煩大家比多小小時間我，好快會出下一篇

加油💪

五十八

講左我細妹先吧，因為三個入面佢最少野要update。

我細妹同Jenny自從中四果次平安夜我帶Jenny上我屋企過夜之後，佢地變得好close，算係好好朋友，仲會成日一齊出街，Jenny又會唔收錢幫細妹補習。

可能因為細妹同Jenny好friend既原因，所以我細妹同我既關係響我同Jenny分左手之後一落千丈，直至響我結婚之後關係先好返啲，但感覺都係返唔到之前咁，始終有一層隔閡。之後佢考DSE考得唔係好理想，屋企出錢比佢去英國讀大學，今年將會學成歸來。感情事？佢而家都唔係幾理我，所以我唔清楚。

至於阿冰同Jenny呢？

其實…即使到左呢一刻，我都唔敢講我人生入面最愛既女人究竟係阿冰定係Jenny。

當年我出軌既時候我以為佢地兩個響我心目中只係各佔一半，係同等咁重要…

但其實應該唔係…

「閉起雙眼你最掛念誰，眼睛張開身邊竟是誰」

我知我好撚仆街，但其實我去到呢一刻就算結埋婚，我合埋雙眼入面最掛住既，係阿冰。

我響報左名考消防之後，準備體能測試既時候練跑步，每次都聽住歌黎跑，每次一路跑我一路聽歌，聽到陳奕迅首人來人往既時候，我諗起既都係阿冰。

嗱嗱嗱，話雖如此，不過我應承過自己，我而家已經結左婚，所以就算阿冰而家全裸響我面前誘惑我，我都唔會再出軌。

我唔係阿寶，我唔想再犯同樣既錯誤。

如果唔係今次隨時搞到我婚都離埋。

再講，阿冰響我個心入面佔有一個重要位置，唔代表我唔鍾意而家既老婆。

得不到的總是美好的。

遺憾美。

總之先講阿冰既近況，之後再講Jenny吧。

我同阿冰響分左手之後，一段短時間係完全冇任何接觸。

我冇刻意去搵佢，但更加冇刻意去避開佢。反而我覺得係佢避開我，lecture唔上，連tutorial要take attendance佢除左要present之外都唔上。我幾驚累到佢GPA插水，搞到連業都畢唔到。

我有冇諗過趁佢單身去追佢？係扑佢果晚有諗過，但係同Jenny分手果晚我應承過Jenny唔會咁做。

即使同Jenny分左手，我都決定要遵守呢份承諾，去為我做過既錯事贖罪。

再講，就算我知阿冰唔多唔少都有啲鍾意我，但我唔知佢有幾愛我有幾鍾意我，而我都唔肯定我係咪真係可以追到佢。

總之隔左一段時間之後，我會響campus再見到佢，而雙方都會禮貌地向大家生硬咁打招呼。

其實果下我個心好痛，我地既關係已經倒退成咁…

不過果陣都已經隔左一段時間，所以我都接受左呢段關係既轉變。

縱使響夜闌人靜既時候，我總會上阿冰既Facebook默默咁留意佢既狀況update。

唔知係咪特登，佢既Facebook由頭到尾都冇再顯示過佢既感情狀況。

去到下一次我同佢有正式對話既時候，應該係大學畢業典禮既時候。

果陣，我望住佢，佢望住我，四目交投，雙方眼神都好複雜，有好多野想講，但冇辦法講。

其實咁樣對望，我覺得雙方都感受到對方殘餘既感情，不過大家對呢段關係都已經無能為力。

因為，果陣我已經結左婚。

「恭喜你畢業。」我率先開口。

「嗯，你都係。」阿冰勉強擠出笑容：「係呢，聽講…你結左婚？」

「係呀。」我唔想講呢個話題。

「你呀，今次婚都結埋就要好好控制自己，唔好好似當年咁同一時間鍾意兩個女仔呀！」阿冰擠出笑容。

其實，我唔想架。但感覺呢啲野係控制唔到的。

「知啦。」我選擇將上面既諗法藏在心中。

突然我感覺到背後有一陣寒意。

我知道，我老婆望住我同阿冰傾緊計。

我打左一下冷震，借故行開：「有小小急尿，去廁所先，一陣搵你影相。」

阿冰噗哧一笑，道：「冇見咁耐你都仲係咁搞笑。一陣見啦。到時影相呀！」

最後，呢張合照…

係冇影到的。

有啲野就等佢永遠咁埋藏在心中吧。

我其實有諗過問下阿冰有冇拍拖，不過最後都係冇問…

有又點，冇又點？

鍾意一個人見到佢同第二個一齊幸福自己都會覺得開心？

真係？

老實講，我驚我接受唔到…

要開心既話，梗係兩個相愛既人響埋一齊啦。

屌，唔好再諗了。

我都好鍾意我老婆的。

我亦都唔想阿冰孤單一個。

總之我同阿冰既故事到呢一刻就真係完結了。

畢業之後我冇再見過阿冰，亦都冇再同佢聯絡。

我唔知佢有冇睇我Facebook，我倒係好誠實，我係有睇佢Facebook 的。

阿冰畢左業之後繼續讀書，去左教院（果陣仲未叫教大）讀教育文憑，畢左業之後去左一間中學度做實習同教書。

今個學期好似轉左去一間新既學校度教書。

我諗佢而家至少生活無憂。

呢啲係我好似痴漢咁睇佢Facebook而得返黎既資料。

可惜上次阿熙派帖既時候，阿冰去左旅行所以見佢唔到，結果我同佢畢業禮後既第一次再會就推遲到今日。

今日我終於可以再次見返佢。

我心情…有小小矛盾…

其實我間中都仲會掛住佢…如果唔係都唔會好似痴漢咁mon住佢Facebook啦。

不過感覺…隨住時間既流逝，我諗對阿冰既思念已經冇以前咁強烈…

應該冇…

其實唔係。

我仲好掛住佢。

…

諗起今日會見到佢，我就好緊張…

見到面，唔知我地仲可以好似返到以前咁樣傾計呢？

（待續）

臨瞓前仲有冇？

繼續支持

大學畢業前已經結婚？

樓豬今晚出多篇，直接等到49k開波啦

LM

今晚冇啦，因為我準備訓覺，今晚要睇波
睇下一代宗師同屎波寧點比忍者龜撚狗咁撚

多謝呀

呢個之後會交待埋先完故

我聽朝仲要返工 鍊仙咩

好啦，休息先啦，大家早抖

無哂阿冰Jenny 阿威好慘

希望個老婆唔差啦

阿威老婆唔通係一吻定情既西門獸父?

有冇機會係Jenny?

冰冰

懷疑老婆係Jenny
大學畢業已婚，咁短時間可以由拍拖到結婚嘅應該唔係一個3唔識7嘅人，仲要一直以來無交代過有可能成為老婆嘅候選人物

可些中間又搞大左第個…
不過見佢話結婚後同呀妹關系好左
又有背殺視線
令我又有d希望係仲妮

lm

同Jenny真係無機會喇?!

仲有呀威同呀冰講嘢嘅時候背後有陣寒意，如果老婆唔係jenny嘅話應該唔會咁

突然我感覺到背後有一陣寒意。

我知道，我老婆望住我同阿冰傾緊計。

Jenny BB 回來了

正常人唔會接受到自己老公同出軌個女人繼續講野掛
需則係graduation ceremony

我要jenny做阿威老婆！

就係知到出過軌，更有可能

飲完呢餐 可唔可以再扑呀冰 一次咁多啦

阿冰做老師 , 阿熙老婆又係做老師 ?

Push

皮己正 Jenny一定係阿威老婆

最後一篇比威仔出黎爽多次
喲仲妮黎個翻天覆地先完故

係約阿冰

Jenny黨

唔要Jenny啊屌

老婆唔係Jenny就負皮

老婆吾係Jenny或者阿冰就負皮

而家老婆唔係jenny或者呀冰先最合理，呀冰就唔洗諗，仆街威過唔自己心入面嗰關。至於jenny，唔會覺得偷食完會冇代價，條女會原諒你繼續同你結婚呀嘛

不過阿熙畢左業之後搵到份大公司既Management Trainee，一路做到而家都叫半個管理層，比起佢大學時期有錢得多。

佢老婆就做老師教中學，都有返咁上下收入…

阿冰畢左業之後繼續讀書，去左教院（果陣仲未叫教大）讀教育文憑，畢左業之後去左一間中學度做實習同教書。

我不能接受阿熙同阿冰

我都不能接受

鳩估劇情，主角老婆係Jenny，原因係Jenny接受唔到分手，特登誘惑主角黎個分手Q中出一百發，最後大左肚逼婚

最尾會明確咁講係唔係架喇~
而家等大家從故事入面既蛛絲馬跡推斷下先吧

喂，人地去左幫同志平權啫，應該唔會搞鳩威仔既

對於威仔老婆既猜測，放心，個故完之前會作出交待架啦

仆街樓主

仆街威先岩

嘩如果阿熙老婆係阿冰既話個故真係cls

喂認錯人

不過世界上既野千奇百趣乜都有

Lm

未必係掛 雖然啲蛛絲馬跡係似，但係會咁描述一個會黎觀禮既人咩

張貼有名架喎，冇理由阿威會唔知新娘係阿冰掛

故事亦冇講阿威唔知新娘係邊個

加速 希望放工前可以睇到

師兄有時間就打多篇消防番外篇啦~~

推

佢好似有講過唔個阿冰感情生活係點喎

多謝先~
樓主都係啱啱放工返到屋企
10點前出文

消防員番外篇之男子漢的格劍大會？

係喎，上次派貼時唔係香港
新郎一個派都得架

曼聯

幾點有文

文

其實唔知點解我預左會輸

五十九

我再環顧全場一次，都係唔見阿冰踪影，心下嘆左一口氣。

至於Jenny，我諗起分手果一刻，其實都真係好對佢唔住，而且處理得好差。

明明做錯野既係我，明明佢先係受害果個…仲要比我呢個仆街講分手…

我到呢一刻仲鍾唔鍾意Jenny？

唔駛問啦，一定係鍾意。

相比起阿冰，我對Jenny更加多左一份刻心既歉疚。

我合埋雙眼，再次回憶起當日同Jenny分手既情形…

*

「…梁建威…你係咪點都唔會同返我一齊…？」Jenny哽咽地問。

「唔會。」我扮晒冷漠咁答。

以後要對女朋友好啲？

離開我對你黎講應該係最好既選擇。

Jenny征征咁發左一陣呆，突然將手上面我尋日買比佢既情侶鈪除左出黎，好大力咁掟落我心口，邊大哭邊大叫：「梁建威，我憎死你，我憎死你！」之後轉身即刻向我相反方向跑走左！

我暗嘆左口氣，眼淚唔爭氣咁缺堤而出。

不過，我係罪有應得的。

我坐左響樓下平台既一張長凳上面慢慢整理情緒…

諗起啱啱Jenny邊轉頭而去邊大喊個樣，我好心痛，Jenny根本唔應該受呢啲苦。

阿冰呀…

我聽左你講，將我認為對女朋友好既決定做左出黎…

唔知啱唔啱呢？

Jenny啱啱走果陣既表情，真係好絕望…

絕望…

絕望…

…

…

…

仆街啦，Jenny會唔會做傻事架？

一諗到呢度，我即刻拎起個袋，向住Jenny啱啱離開既方向跑過去。

*

我一路向住Jenny返屋企方跑，一邊不停地打電話比Jenny。

嘟…嘟…

「你已經接駁到9876 5432既留言信箱，請響咇一聲之後留低口訊…」

冇人聽。

再打。

都係冇人聽。

再打再打再打…

Jenny…你千其唔好有事呀…

你出左啲乜野事，我會內疚一世架…

跑呀跑呀跑…

好彩今日一早比人紅牌趕左出場，而家我跑極都唔攰…

要快啲搵到Jenny先得…

最好既就梗係佢其實已經返左屋企啦…

又或者因為佢只係因為嬲我而唔聽電話…

不過我響我確定佢安全之前我唔會停落黎既。

係喎，我打去Jenny屋企問下未來外父外母咪得囉！

…

仲係未來外父外母嗎？

…

我硬住頭皮都要打架喇。

嘟…嘟…

「喂？」係未來外母…係Auntie聽電話。

「喂！Auntie！阿妮返左屋企未？」我有小小氣急敗壞咁問。

「未呀…係咪發生左咩事？」Auntie好似有小小緊張。

呃…點答好呢？

「我啱啱同佢嗌左架，佢粒聲唔出走左去，而家搵佢唔到呀。」我照直咁講左出黎，當然修飾左小小。

「咁駛唔駛我地都落黎幫手搵呀？」Auntie問，語氣中有啲擔心。

有多兩個人幫手搵係好既，但係…我唔想咁快比Uncle同Auntie知我地分左手住。

但呢件事關乎到Jenny既安危，點算好呢？

「唔駛住，應該好快搵到佢，如果10分鐘之後我再搵唔到佢再打比你地啦。」我比多10分鐘自己。

Jenny你唔好有事呀…

「咁…好啦。」Auntie應該有啲唔情願，但最後都選擇左相信我。

或者係覺得年青人既事交返比年青人去處理會好啲？

「冇問題！」我準備收線。

「威仔。」Auntie叫住我。

「係？」

「兩個人相處難免有磨擦，要平心靜氣兩個人好好咁解決件事呀。」Auntie語重心長咁同我講：「我同Uncle都已經當左你係半粒仔架喇。」

我心中一酸，不經意咁又滴左滴眼淚出黎。

冇架喇…返唔到轉頭架喇…

不過我依然好感謝你地既厚愛。

「知道。」我把聲應該有小小哽咽。

*

收左線之後我繼續搵。

好好彩地，我終於響Jenny屋企附近一個公園仔入面最角落既一張長櫈搵返Jenny。

佢坐左響張長櫈上面，伏低左個頭響膝頭上面，應該係喊緊。

暫時鬆一口氣。

但見到此情此景又好心痛。

全部都係我搞出黎。

我行唔行埋去好呢？

我驚我行埋去會火上加油咋…

於是我決定企埋響一邊睇實佢，同時打比Auntie報平安。

「咁阿妮就交比你睇實佢啦。」唔知頭唔知路既Auntie交低左Jenny比我。

唉。

就等我盡埋Jenny男朋友最後一份責任吧。

我靜靜咁離遠睇住Jenny坐響長櫈上面喊…雖然心痛，但至少要確認到Jenny個人係安全的。

*

夜深。

已經成深夜一點半。

但Jenny仲係坐左響度伏低個身完全冇意思離開。

已經踏入左十一月，雖然天氣未明顯轉涼，但係一去到夜晚，冷風呼呼地吹，你都咪話唔凍。

我其實比風吹到有小小頭暈，但比起Jenny受既傷，我既頭暈又算得係乜？

我都好彩仲穿住件嶺大校隊風褸，我見Jenny仲伏緊響度喊緊，得件薄褸，又短裙咁，諗緊好唔好出去比件風褸佢著好。

佢都喊左好耐好耐。

我驚佢凍親。

響我猶豫不決既時候，我聽到有人聲。

我向住聲音既來源望過去，見到有兩條仆街mk仔行緊去Jenny果度。

（待續）

唔好變左jenny鬥氣之後跟個兩個mk走呀

Ok

故已棄

夫目前？

唔好呀

太傷心 jenny好慘

出多篇啦，樓主

屌去到呢啲位停..

繼續繼續

呢D位停

出交呀
咁吊癮法唔得掂呀

永遠都係緊張位停架啦

出多篇啦

同返jenny一齊 真係以後唔睇你啲故

樓主加速出多篇

ok棄故

女女女

仲有冇 依家心情好矛盾 又想快啲出埋文 又唔想咁快完故

做乜好似咁短咁

出多篇

整多篇嚟吖pleaseeee

咁短既 快啲出埋佢

樓主好短

推推推

六十

果兩條mk個樣好細個，又瘦又細粒，但個頭就染到又金又銀咁，男人老狗又齊陰又尖陰，成個乸型咁，真係睇見都唔開胃。

但睇佢地行路既姿勢應該以為自己好型。

呢兩條mk慢慢咁行過去Jenny坐緊既長凳，我見狀即刻打起十二分精神，我驚Jenny會有危險。

尤其是Jenny今日為左慶祝我地拍拖四週年，特登精心打扮過一番，真係好可愛好靚，冇人睇住既話真係好容易會引到啲痴漢埋身。

我見果兩條mk行到埋去Jenny前面唔知講左啲乜，但我距離太遠，聽得唔好幾清楚。只係見到Jenny冇理佢地繼續自己伏響度喊。

我開始覺得有啲唔對路，慢慢移動過去。突然間我見到其中一條mk隻手拉住Jenny隻手，好似想拉佢起身咁。

Jenny抬頭，個樣好驚咁，想甩開mk隻手，但奈何佢只係個女人仔，就算對面只係乸型mk，都唔夠mk大力，fing唔開mk隻手。

我無名火起，跑過去大叫：「屌你老母呀！做乜掂我女朋友！」

個mk嚇左一跳，而Jenny就趁機鬆開手，喊住咁跑過黎我度。

雖然唔想呢個時候攬住Jenny，不過我呢個moment都唯有伸手攬實佢，先可以令佢有返些小安全感，唔好咁驚。

「老公…我好驚呀…」Jenny回手攬返住我，將個賠響我胸口。

我…已經唔係你老公了…

我冇資格做你老公…

不過！

我有責任去保護你！

我睥住啱啱抽Jenny水條mk。

老老豆豆，我就唔靚仔既，但係勝在夠高又夠大隻，又胸肌又腹肌突晒出黎，四肢發達，加埋短短地既頭髮（唔係強國自由淫果啲陸軍裝呀…果啲真係好撚柒），如果我擺出一副發嬲既表情，難聽啲講，成個啱啱出獄既監躉咁款。

mk比睥到周身唔聚財，但死撐咁話：「屌，原來有男朋友。」

之後同另一個乸型想調頭走。

「死乸型，你講乜野話？」我好嬲咁對住兩條mk仔好大聲咁講：「你抽完我女朋友水道歉都冇就想就咁走左去？」

mk扮晒唔驚咁講：「咩呀？唔小心撞到你條女隻手唔得呀？」

Jenny都想息事寧人，細細聲咁同我講：「不如…算啦。」再攬一攬實我：「你唔再走左去…我就得架喇…」

我心中一酸。

我諗住送埋你返屋企就會響你個世界度永遠消失架喇…

雖然我個心諗緊呢啲野，但係我個表情就越黎越凶，出手一下子捏住抽Jenny水果條死mk（就叫佢mk一號）條頸，一字一字咁同佢講：「你！夠！薑！講！多！一！次！？」

另一個死mk（mk二號）個樣勁淆，不過死撐咁話：「你再唔放手我搵差人架啦！」

mk搵差佬？笑死人咩。

我對住個mk二號講：「你咪睇下呢度有冇差人囉！」再眯埋眼望實佢：「如果我女朋友話你非禮佢，你估啲差佬信你定信佢？」

mk二號望一望Jenny個乖乖女樣，再望下我件印住嶺大校名既校隊風褸知道我係大學生，呆左一呆，率先道歉：「Sorry，唔好意思，諗住識個朋友啫。」

然後向mk一號打個眼色。

我鬆手。

「咳！咳！Sorry，Sorry，玩下啫…」mk一號唔再死撐，向我同Jenny道歉。

「躝！」我怒吼。

mk仔s即刻轉身走。

我唔知呢兩條仆街會唔會去班救兵。

老老豆豆，如果兩條冇拎架餐既mk仔我有把握可以打得贏，再多啲我就唔知喇。

總之此地不宜久留。

「我地快啲返屋企先。」我拖實Jenny諗住拉佢走。

會係最後一次送Jenny返屋企了吧。

唉。

我真係自作孽，不可活。

點知Jenny企響度唔郁。

「走喇，都夜喇。」我儘量柔聲地道。

啱啱咁搞左一搞，都成兩點幾了…

Jenny可憐兮兮咁望住我。

唔好咁望我啦…我會好內疚架…

所有野都係我搞出黎。

唔應該由你去承受的。

「做咩？」我儘量溫柔。

「老公…你係咪…唔會再走架喇…」Jenny哽咽咁問。

「返屋企先講喇。」雙拳難敵四手，要快啲走，免得mk們搵幫手。

「你講左先呀！」Jenny冷靜落黎既情緒又開始失控。

傻妹，你一冷靜落黎你就唔會再原諒我架喇…

「好啦，好啦，我唔走喇。」要快啲離開呢個是非之地，我講左個大話。

「勾手指尾？」Jenny伸出手指尾。

我勾左。

應承住先啦…因為驚比mk仔班馬尋仇。

但抱歉喇，今次我準備食言。

你既人生，應該由更好既男人帶你走過。

唔係我呢種背妻偷食既人渣。

*

回家路上，Jenny橋到我好實好實。

好似驚我會再走左去咁。

路程唔遠，好快就返到Jenny屋企。

入到屋，入到房，Jenny攬實我。

我唔忍心推開佢。

良久，我最後輕輕咁抱起佢，將佢擺上張床再幫佢冚好被，冇做任何多餘既野，純粹希望Jenny訓得安穩。

Jenny都喊到個人好攰。

我搵張凳坐左響佢旁邊，Jenny就拖實我隻手，然後好快就沉沉睡去。

佢今日都好攰了。

聽日起身就好好沖個涼啦，好快你人生就會有新開始。

等Jenny熟睡之後，我輕輕掙脫佢隻手。

唔容易，因為Jenny拖到好實好實。

但，要完結喇。

一切都應該要完結了。

我響我個袋入面，拎出Jenny用黎掟我既情侶鈪，再除埋自己手上果隻，將兩隻手鈪放左響Jenny書枱。

我拎左張紙出黎，想寫小小野。

最後嘆左口氣，乜都冇寫，收返張紙，轉身離開。

（待續）

徇眾要求再加速
大家enjoy
尋晚睇波後遺症，好眼訓
早抖

今晚仲有多仔熱刺喎樓主

原來冇同jennyc分開, 最後仲要結埋婚添~~
咁都好D~~

你話呀

Jenny 好女仔黎,威少執到唔好再放手

雖然擊退2個mk係幾形，但印住嶺大校名既校隊風褸有啲柒

都係八大之一 比起啲mk唔算柒

好過印住恒大樹大公大嘅風褸嘅

睇到代入咗 好心痛 好想啊威最後係同jenny一齊

仲以為入到房會黎個分手Q；中出100連發

樓主係獌狗，所以都係訓左

唔知架…

喂
不過認真，我覺得件實物幾型

唔好歧視嶺大呀

大家都係大學，一視同仁啦

真係唔知架…

加油呀。
希望你都開開心心咁生活落去

唔好掛住扑野啦

咁就快d講JENNY既事啦
仲妮呀！

留名
正評

樓主
仲有幾多集到大結局?

好快結局架啦，等多陣啦

我都唔知，預計5集內

推呀,文呢

返緊工
今晚更

都仲有5集咁多

死唔斷氣嘛

快快手手推爆個POST先
等你出唔切

有冇組媽外傳？

到底。。。老婆係何人。。。睇到宜家都唔知。。

一定唔係阿冰 西門

睇到個心有D痛

今晚會唔會有文

更文

其實都唔洗估，樓主比晒tips，得返5集
如果老婆係Jenny
1 集講同jenny 結婚
1 集講呀𤍥婚禮 及同阿冰重聚
2 集講同阿冰再黎久違既友誼波
最後1集返屋企再做好老公

如果唔係Jenny, 就最少要以上集數再講多5集佢點同佢新老婆認識同三個人既三角關係

好想快啲有得睇

Jenny:唔好唔要我

咁我要多謝你啦

暫時未有咁既打算~
不過構思緊下個故了

有呀，等多陣

喂

咁耐冇屌 呀冰原來仲係咁撚濕～
睇黎一日淫底 一世淫底
當日係宿舍既情節 又浮晒上腦
我望住全裸既呀冰 加埋佢果對對我有感情既眼
唔得 我真係控制唔到，我即刻攬住佢 同佢係咁濕吻 隻手亦都好唔得閒 係咁係佢果對岩岩好大小既乳房上 輕撫
呀冰個身係咁震 睇得出係好期待小威既出現
我又除左褲了 繼第45集後 黎到今集又再次同呀冰肉帛相見
唔同既係 經過4年 佢既身體更加成熟
冇男人會抵擋到佢 更何況 我同佢原本就應該係相愛既一對 呢一晚 我要再一次成為呀冰男朋友 一個要餵飽佢既男朋友
果啲咩Jenny 我老婆 我完全拋諸腦後 淨係想同呀冰好好咁做埋呢次愛
有人問我 你唔係話唔要再做呀寶既咩？
唉我唔知 我唔想知呀 扑野呢啲野講供求
有人想比人屌就自然有人屌佢 食煙仔夠生cancer 啦 我都冇做宣傳 根本就係呀冰想比我屌 我冇渡佢架wo
好啦 寫到呢到 好撚攰 樓豬快出文

樓主，出文啦，夠鐘起身出文啦

嘩好勁

六十一

離開Jenny屋企既時候，個天仲係未光。

我望一望部電話，時間只係朝早五點幾。

我熄左部電話，亦唔諗住返屋企，因為我知道Jenny一起身唔見我一定會係咁搵我，打電話搵唔到我就一定會上我屋企搵我。

所以我要返宿舍。

我諗起佢個樣，心如刀割。

「以後要對你女朋友好啲呀。」

我本來覺得將件事坦白，而且由自己提出分手去承擔責任就係對Jenny好…不過見到佢啱啱既樣…

其實…我係咪做得啱呢？

我唔想諗，分手之後我既精神已經好攰，成晚冇訓，但又唔返得屋企，所以我決定豪一次，由筲箕灣直接飛的返屯門嶺大宿舍。

好撚貴。

響的士上面我冷靜左落黎，今次到我伏左響度喊。

男兒有淚不輕彈，只因未到傷心處。

但我頂唔順了。

我好傷心。

我愛阿冰，我愛Jenny。

然後短短四日入面，佢地都已經離我而去。

但呢個結果係我罪有應得，不是嗎？

如果我係player格，可能仲可以毫無羞恥之心咁暪住Jenny。

但我唔得，我hold唔住。

我見到Jenny，同佢面對面先知，原來我係唔可以當冇事發生的。

明明做錯野既係我，點解Jenny要陪我一齊受？

希望Jenny快啲放低我，重新過新生活吧…

我一路喊一路伏低，儘量唔郁唔出聲，最多扮下訓覺，我唔想比條的士佬見到。

*

拖住疲累既身軀訓落床，沉沉睡去…

*

「你好呀，我叫陳仲妮，可以叫我Jenny架，今日開始我就坐你隔離啦～」

第一次見到Jenny…

佢好可愛…今次真係一見鍾情了…

*

「唔…好啦，我黎睇你踢社際啦～不過…我唔識足球架喎…」

第一次叫女仔黎睇我踢波…

儘管佢連乜野係越位都唔識…

*

「唔，咁去邊度食好呀？都係你話事啦，我乜都食架！」

第一次約女仔出去食飯…

Jenny講呢句野果陣笑得好甜…

*

「衰人！第一次約我睇戲就睇鬼片！以後唔同你睇呢啲架！」

第一次約女仔睇戲…

Jenny唔睇恐怖片，但係佢都勉為其難咁同我一齊睇…

*

「…」

第一次拖女仔隻手…

放學返屋企既路上，我鼓起勇氣拖起Jenny隻手，就係咁，佢就做左我第一個女朋友…

*

「獎你送我返屋企啦！」

第一次同女仔接吻…

儘管係蜻蜓點水式，但已經好甜蜜…

*

「你…係咪永遠都只係會愛我一個？」

第一次同女仔做愛…

平安夜果晚，雙方都係第一次好緊張，乜野花式都唔識，但係…好甜蜜…

*

Jenny…

Jenny…

Jenny…

我唔想冇左你呀…

*

我從睡夢中驚醒。

雙眼好似咁濕咁既…我望一望枕頭，好似比我啲眼淚整到濕晒…

唉，濕撚晒。

唉，唔撚驚。

我坐一坐起身，微弱既陽光由窗外射入黎，我拎起個電話想睇下幾點。

「…」

係喎，我決定呢幾日都熄電話架喎。

睇錶，睇錶。

原來先至8點幾。

訓左三個鐘都冇。

我擰一擰轉身，嚇左一嚇，發覺有張童顏臉原來一路望實我。

「喂！屌你！嚇死人咩！」我真係嚇左一跳。

阿熙坐直個人，好正經咁問我：「你肯講出黎未？搵個人分擔下煩惱，好過一個人自己屈住屈住。」

屌。

我聽到呢句之後啲眼淚好似痴撚左線咁係咁標出黎…停唔到…

一個大隻佬抱頭痛哭，個畫面應該幾核突，不過阿熙冇笑，佢響度等我講。

「我…屌左阿冰…之後…同Jenny…分左手…」我喊住咁講。

「嘩屌你，已經發展到呢個地步嗱？」阿熙好明顯嚇左一跳：「我唔係勸過你啦咩？我以為你淨係為左點處理同阿冰既關係煩惱…」

我苦笑搖一搖頭：「我都好後悔…點解果陣唔聽你講…」

阿熙接住問：「但我見你尋日同阿嫂都仲好地地架？」

我收起喊聲，苦笑道：「尋晚分手架…我頂唔順果種罪惡感…」

我慢慢將成件事由頭尾同阿熙講…

平時粗口爛舌既阿熙今次一粒粗口都冇講過，一本正經咁聽我講，淨係間中問返我幾句。

「…就係咁。」我講完了。

其實我只係諗住搵個人呻下，已經冇諗過可以再同阿冰或者Jenny其中一個響埋一齊。

同埋做錯事就要承擔後果，我只係為自己既罪行贖罪。

只係…

我唔應該拖埋Jenny落水。

大概…同我既呢一段感情會成為Jenny人生中既黑歷史吧。

「咁你諗住點？」阿熙反問我。

「吓？」我有小小愕然：「我諗住同你呻下架咋…我冇面再去搵佢地…」

「唉…你個死蠢…」阿熙嘆左口氣。

「乜料呀熙哥？」我已經好唔開心，熙哥你應該開解下我，而唔係奚落我呀…

唉。

雖然話我係罪有應得…

「響話你知點解你死蠢之前…」阿熙雙眼望實我：「想唔想聽下我既故事？」

「你既故事？」我有興趣，似乎阿熙真係已經當左我係好兄弟，願意分享自己既往事。

「不過講比你聽之前…我都要同你講聲…」今次到阿熙苦笑：「我而家其實都好撚大鑊…我屌撚左組媽。」

吓？

果個同我大義凜然咁講愛情道理既阿熙竟然…！？

（待續）

係時候交待下阿熙的故事，如果有鍾意阿熙既讀者要留意啦！

5 撚啲！

今次到阿熙苦笑：「我而家其實都好撚大鑊…我屌撚左組媽。」

巴打今晚仲有冇

今晚仲有無

忽然暴走

到戲肉先停唔岩數啵

估撚中左 真係阿熙自爆

笑左出黎

仲有冇文

仆街hi錯比左負評

下下係啲最重要嘅時候先停

岀多篇文

5集我唔信講得哂

今晚唔加速喇，比樓主抖下慢慢打啦

唔緊要
你地肯睇肯留言就係我最大既原動力

皮已正 player搵返Jenny la

Player搵返Jenny la

慢慢黎 G持

Live左 加油樓豬

先知

多謝

多謝體諒呀

今晚唔洗陪女女咩?

最尾個句

我同另一半一齊住架

所以先唔係話加速就可以加速
有時都要理下另一半

睇波嘅時候又唔見你咁講

睇波果陣佢訓左啦

佢知唔知你寫故?

我著重質素

梗係唔知啦
知我就死得了

寫咁多甜

多謝~我會加油！

同時都諗緊下個故既方向，大家不妨提出下意見

一來啦
所以我打文唔係光明正大咁打架

西門同威仔結婚

又玩格棍 ？

Jenny應該好大機會同返威仔一齊啦 冰冰無啦

咦，真事咁喎

睇埋落去啦～
就黎結局架啦

唔好chok我啦
講堅，真係當故仔睇好啦！

明顯啦

我明樓主

屌過女神
有過最愛變左遺憾

係一世放唔低

9up9up

喂喂，真係當故仔睇好啦

無類似經歷 點會寫得出

阿熙根本先係主角
啲戲搶撚到

越描越黑
我都係唔講野了

扑表姐果陣做左主角啦

比條女知到你就扑街都唔掂

佢淨係知我有上連登，應該唔知我開左acc

小心佢check手機

紙係包唔住火

樓主係唔係讀緊大學嘅時候已經結左婚

屌，越講越驚，唔好嚇我…

梗係唔係啦

樓主女朋友最似邊個角色

呢條問題…我選擇唔答

一定係jenny 然後樓主就係丫威 個故根本就係樓主既自傳

呢集後段好l有喜集

呢集後段好有喜感
自膠

Agger

樓主有冇試過屌老婆時腦入面幻想之前最愛最正果個？

樓主有冇試過偷偷去性幻想之前勁正果個打飛機

留名

好熱鬧........
睇黎大家都遺忘左冰冰了

眼淚在心裡流
此際怎麼開口?

仲要係消防員

痴撚線故

佢知唔知你同呀冰既事

而家變又樓主自殺時間

好啦好啦 唔係一陣樓主棄返轉頭就pk

Man le?

阿熙講野係咁直接

痴線

睇下點…可能仲有機會出場呢~

故黎架咋！

今晚~

樓主小心一陣連AC都比女友DEL埋

阿冰真人係唔係真係好正？

仆街啦，我之前仲係咁屌威仔 樓主，我講下笑架咋，你好好...唔係，我係話威仔佢好好

唔好再講啦......樓主唔好再咁自責 記住對現任好啲就得啦

唉 就算可以再出場 都唔會有好結局了
呀威老婆不是她

喂
大家隨便屌鳩威仔啦
故黎架咋

可能佢搵到個好龜叔呢

文呀

文吖

樓主 有機會可唔可以試下用冰冰做第一身 寫返佢對呢段關係的感受？

可能到最後大家都估錯晒。

樓主其實係阿熙至真。

支持

推呀

吊你呀，威仔！

劇情越來越精彩

如果有朝一日個故爛尾，大家。知發生乜。野事啦

可以考慮下！

威仔，屌你個仆街！

但就黎完

樓主係葉開葉開

今晚有無文？

有，而家出

六十二

我個樣應該嚇到呆晒，一時之間都唔記得左自己其實都好傷心。

阿熙苦笑咁解釋：「酒精累事…我以後都唔撚飲酒啦屌。」

飲野？

即係annual dinner果晚？

「唔講呢樣野住…我既故事…或者應該由我細個講起…希望我既經驗可以話到比你聽，你呢一刻應該點做。」阿熙好真誠咁同我講：「我唔想你做錯決定。」

「嗯…阿熙…多謝你。」我都誠懇咁道謝。

「屌，仆街死基佬，你聽完我講先，之後再同我講多謝啦。」阿熙屌我。

*

「我老母響我好細個果陣已經死撚左，老豆就做好多唔同既散工，早出晚歸，日日都要返工養我，一年都見唔到幾多次面。

「其實我知道我自己個樣雖然細個，但係都算幾靚仔，加上踢波叻，響我中一果陣已經有好多女仔圍住我。

「最初其實都冇乜野，我個人好撚寸，所以實際上唔太show佢地，當佢地冇到。

「同樣地，因為我咁撚寸既關係，所以知心既朋友…冇乜幾個。但係，我有一個住我隔離既大姐姐同我讀同一間中學，我地由細到大一齊長大，佢當正我係佢親生細佬咁照顧，就連響學校入面都好睇住我。

「佢係一個讀書好叻，又好外向，仲參加好多唔同課外活動既學生。而我？除左踢波之外一無是處，讀書唔太差但都唔算太好，間中仲會同人打架。而我果陣其實都仲未知道，我一早已經鍾意左呢個大姐姐，只係一路以為自己對佢既只係對一個好叻既大姐姐既敬仰之情又或者係類似對家姐既親情。

「本來一路相安無事，直至有一日，有條同呢個大姐姐同form既師姐，走去色誘我，最後我果一下抵受唔住誘惑，扑鳩左條姣婆。

「咁我就梗係唔會為左呢啲姣婆沉船。但係，佢為我拉起左我初中荒淫生活既序幕。

「我同過唔同既女仔發生關係，唔係講笑，我連我表姐都扑過。喂，你唔好咁望住我，響發生關係呢件事上面大家各取所需啫，我地明買明賣，唔會真係擺真感情落去。

「到左某一日，我先至發覺到我自己對大姐姐既感情。原來我真正鍾意既，係呢個一直無微不至咁照顧我既大姐姐。

「於是我從良了，唔再亂搞男女關係。我想追大姐姐，但係又好驚比佢知道我荒淫既過去。

「果種罪惡感，令到我唔敢出盡全力去追佢。所以啱啱聽到你所講既罪惡感，其實我都好感同身受。我覺得自己襯佢唔起。

「響呢個時候，大約係中四，我發生左好多事，最後令我放棄成為一個職業足球員。而響呢段時間，因為我自己罪惡感所導致既猶豫不決，加埋自己既年少脾氣，我誤會左大姐姐同個有錢仔一齊左，自我中心既我講左好多傷害佢既說話。

「呢段時間都應該係我人生之中最失意既時候，事業、愛情同一時間收撚晒皮。

「呢個時候，有個由中一開始就識既同form既女仔出現左。佢簡直就係大姐姐既年輕版，又係讀書叻，又參加好多課外活動。

「佢響我最失意果段日子陪住我，仲同我表白。我其實好清楚知道自己鍾意既唔係佢，而係大姐姐，但我知道我同大姐姐已經冇可能，於是我就當佢係水泡咁同佢響埋一齊。

「個女仔真係對我好好，但其實佢越對我好，我就越內疚。因為…我個心其實由頭到尾都冇放過響佢身上。

「我打算分手。

「我唔知佢係咪察覺到啲乜野，所以佢…唉，佢就將佢既第一次比左我，想維繫住我地既關係。老實講，我本來都有道德，諗住會分手就唔會扑佢。但係…果下用撚左條鳩諗野…真係屌左佢…

「以前我扑既係肉體，我唔投放感情落去，班女仔一樣。但今次唔同，個女仔…原來鍾意左我好耐，就算我屋企好撚窮佢都冇嫌棄過。我更加內疚…同佢一齊既每一日都好大壓力。

「仲大鑊既係…比我響呢個時候得知原來大姐姐根本就冇同個有錢仔拍拖，一切都係我自己誤會左。仲有…係個有錢仔搵人調查過大姐姐…推斷到大姐姐原來都鍾意我，所以先做咁多野比我睇。

「條有錢仔查埋我，知道我既性格好撚衝動，所以就做左好多野刺激我，等我傷害大姐姐，佢就可以趁機同大姐姐一齊。

「大姐姐彩佢都戇撚鳩。

「我知道左呢樣野之後，好撚後悔咁輕率就同個女仔一齊。但我知道我唔再做啲野大姐姐永遠都只會係我既大姐姐。

「於是我同個女仔分左手。我傷害左佢。

「知唔知點解我之前叫你要記得邊個先係你女朋友？我假設如果阿冰都係鍾意你既話，而你到最後始終都係會返去你個Jenny身邊。咁樣做，就同我果陣向個女仔提出分手冇分別。

「果陣個女仔…佢絕望同傷心既表情…我到呢一刻都仲好記得…甚至乎，果份內疚到而家都仲長存響我心入面。

「我唔想你同我一樣。

「無論係阿冰又好，你既Jenny又好，你都唔會想傷害到佢地。

「之後大姐姐冇即刻同我響埋一齊。佢要我努力讀書，好似佢咁考入大學先會再考慮。

「但係果陣，佢最多知我拍過拖，並唔知道我荒淫既過去。當然，我就咁同左個女仔響埋一齊，其實我同時都傷害左大姐姐。

「大姐姐…其實等緊我。

「至於個女仔…我地都返唔到轉頭了…我好後悔。所以我先唔想你後悔。

「之後既故事，你大概都知道了。我入左大學，同大姐姐拍緊拖。

「不過…做得情侶當然會扑野…我最後都有對大姐姐坦白…我知道佢把口雖然話唔介意，而佢都想自己真係唔介意，但佢個心一定有條刺。

「記唔記得我同你講過，就算最後兜兜轉轉可以響返埋一齊，有啲傷害做左就係做左，你只能夠好好贖罪。

「所以啊…去搵返Jenny，好好咁同佢贖罪吧。」

*

（待續）

好sweet

睇到反思人生

原來樓豬初中已經破處

唔好再估啦都話係故咯
再估落去一陣你班友估我係獸父

威熙戀？

阿熙既人生？

加碼出多篇

岩 gchi

贖罪？

我想知阿熙同組媽既故事啊

用啊冰角度寫甜位
樓主要試下做0先

估中大姐姐！
但老婆係咪呢！

同組媽個過程呢

千奇唔好同jenny復合 準備棄故

威仔條撚樣今晚仲有冇嘢出？！

咪撚quote文啦

Jason：啊威，嗱，你頂綠帽啊

加個速先 真係好好睇

加碼整多遍啦

繼續支持，讀後感完故先講

有冇人感同身受
有類似經歷？

推爆佢

葉開巴有

喂，又黎？

多謝先

最緊要你地啱睇

唔想因一己私欲而破壞左本個ending

原本個ending

本身個ending其實好早已經諗好
happy end又好sad end又好希望到時大家會鍾意

巴打仲好掛住Jason

阿熙既故事仲未完的

等你

可以考慮下呀

阿熙仲有野未講架

今日會有文
係睇下有冇時間加速

慢慢我要質素

( Show Blocked User - エイチディー高清 )

好期待

文啊

文呢

而家更

六十三

我靜靜咁聽完。

阿熙叫我搵返Jenny？

我…仲有資格去搵返Jenny咩？

btw乜熙哥既故仔啲情節咁cctvb既？

但係既然阿熙咁難先可以同到佢個大姐姐一齊，佢點解又會…屌組媽？

「唔好講我住，咁你而家諗住點？」我疑惑，所以先唔好講我自己而家既處境。

「到你聽下我既煩惱喇…」阿熙苦笑，繼續佢未完既故事：「知唔知點解我係咁搵補習？」

其實我覺得你係貪錢…不過都係修飾下先講出黎：「你唔夠錢洗？」

阿熙低頭諗左陣，回答：「啱左一半喇。唔止係我唔夠錢洗，大姐姐都唔夠錢洗。」

咁奇怪？大姐姐唔係出左黎做野喇咩？唔通大姐姐其實係港女，要掃名牌？

「嚴格啲黎講，係我外母要用錢。」阿熙續道。

我個樣應該係黑人問號…

「佢患左癌症。」阿熙緩緩地道：「湯藥費好撚貴。屌佢老母。」

屌，真係咁cctvb既？

「所以我補習賺返黎既錢，唔係自己用晒。好多都比左大姐姐醫佢老母。」阿熙搖搖頭：「佢老母臭都由細睇到我大，我都唔想佢有事…」

阿熙佢既情況…咁慘情咁既…

相比之下，我真係好幸福，淨係煩惱扑女神…

「Sorry to hear that…」點解我會突然間講英文？

「唔緊要，我講出黎唔係博你同情，純粹係想搵個人呻下…」阿熙雙眼呆呆出神，又道：「因為咁我同大姐姐駁晒命去搵錢，一個月都未必見到一次…電話、訊息都冇時間傾…」

然後，阿熙直直咁望住我：「其實，我之前真係好羨慕你可以日日同你個Jenny傾電話，一星期仲可以見一、兩次面。」

我好慚愧。

諗起Jenny對我既好，真係身在福中不知福。

「對唔住，我唔應該仲響你面前呻Jenny成日搵我好煩。」我唔知咁樣其實觸到阿熙既痛處。

「唔駛對唔住，你乜都唔知。」阿熙語重心長咁同我講：「去搵返人，過返呢啲平凡但幸福既日子喇。」

我心下黯然。

「你唔駛即刻下決定，你自己諗清楚自己仲愛唔愛Jenny先啦。」阿熙冇咄咄逼人。

咦，不過講左咁耐，阿熙仲未進入正題…點解佢會走去屌組媽既？

「但係…同你屌組媽有乜野關係？」我疑惑。

「屌鳩你咩，我叫你聽我呻煩惱，淨係扑鳩組媽先係煩惱？你精蟲上腦呀？」阿熙有小小扯火。

咁又係，我唔應該淨係focus落屌組媽身上。

「Sorry呀大佬。」我道歉。

「唉算啦。」阿熙嘆左口氣：「其實果晚我真係唔應該去飲酒。」

「我細個冇乜幾個好朋友，最多係有啲響踢青年軍時期既好隊友。我好好彩識到你，等我知道乜野叫做好兄弟。」阿熙對住我講：「你好鼓勵我去識朋友，同大姐姐果陣響我啱啱升中果陣一樣，我覺得好溫暖。」

「同大姐姐一樣？喂，我唔係基架。」我把口係咁講，但其實我好感動。

「屌你。」阿熙繼續佢既故仔：「我覺得入左大學之後，拜你所賜，我個人真係外向左。」

之後阿熙臉色一沉：「不過，可能我真係想試下識多啲朋友，果日先會走去飲酒。」

我見阿熙黑左一下面，心諗你唔係怪我下嘛？

阿熙望住我，應該係見到我既表情估到我諗乜野，於是放鬆笑左笑：「唔撚關你事，係我問題。」

「第一，我啲錢唔係拎黎玩，唔係拎黎飲酒；第二，我唔飲得唔應該學人飲。」阿熙停左一停，諗左一諗，又嘆左口氣：「雖然嚴格黎講，果日我唔算係主動R酒飲…」

「即係點？」我問：「我唔係好明。」

「果日去飲野既女仔…老實講唔係幾得，連Yuki響果班女仔入面都唔叫差，你可想而知。」阿熙回憶道。

乜我地系咁多樣衰既女仔既咩？我又唔係好覺。可能靚女冇去呱？

定係熙哥你屌慣索女？

「有質素既女仔唔係冇，但數量唔多，Cathy媽係其中一個。」阿熙繼續講。

「咁阿媽又真係幾靚既…」我諗起Cathy個靚姐姐樣，認真唔錯。

「靚女就自然多人埋去同佢玩。」阿熙講講下個樣好似食左屎咁：「人地同佢猜枚，唔知係人地做佢定點，佢好似次次都特登輸咁，係咁追酒飲。」

唔通Cathy…佢都唔開心所以先咁樣飲？

嘩，好彩果日阿冰冇去，果排佢咁down，去到分分鐘飲死佢。

「咁都係佢飲啫？你唔似會係乘人之危既人呀？」我問。

「屌，我以為班撚樣做鳩我老母，所以我好撚英雄主義咁幫組媽頂撚晒。」今次阿熙個唔止係食屎，直情係食爛屎：「我之前最多只係飲啤酒，仲要好少飲，果日佢地唔撚知溝撚左啲乜撚野，我飲撚左幾野就不省人事。」

「之後我都唔知發生左乜野事，屌，我好似依稀記得自己同大姐姐扑緊野，點知醒返發現自己同組媽兩個乜鳩都冇著訓撚左響佢張床度…我屌撚左組媽…」阿熙又嘆左口氣：「我飲撚到傻閪左，濛濛瀧瀧之間真係以為大姐姐黎搵我，我好掛住佢，唔小心就當左組媽係大姐姐，然後忍唔住就同左佢上床…點知原來屌撚左組媽！」

「佢同房呢？」我有啲疑問：「果個細細粒粒既女仔呢？」

「你指Jessie？你唔記得組媽話過佢係Social莊既咩？佢地支莊搞完Annual dinner之後去左慶功冇返黎呀。如果佢響度，我諗我應該就唔會屌鳩組媽喇。」

「但係…過左十二點，你點上Cathy媽既宿舍架？同埋係邊個帶你地返黎？點解唔阻止你地？」我疑問一個接一個。

「屌你，我撚知咩，你去問組媽啦。」阿熙扯火。

「哦，咁我一陣去問下佢啦。」

阿熙突然笑容滿面：「威哥，我講笑啫，唔好搵組媽喇。不過，我真係唔知。」

好少見阿熙變臉咁快，笑撚左。

（待續）

繼續

講好加速！

屌 又live左

仲有冇

加速🧐🧐

快

加速加速

加速

等陣, 即係秋兒之後都係同阿熙分咗手? 因為記返起條timeline, 組媽係同阿熙一齊過兩個月架嘛係咪?

大家唔好意思，今晚想抖抖，應該冇文出
明天再出文，如果可以既話會加速

請大家多多包含

睇埋落去就知架啦

推!

呢個人物肯幫條女手一齊照顧伯母，唔似會因為小拗撬而分開，正常黎講男方付出咁大會覺得蝕，女方都會覺得內疚
咁都分得手可能女方嘅原來賤人從來玩玩下派埋帽，可能冚家移民/某啲家庭原因....又或者可能死埋

Pish

六十四

「咁你諗住點？」我問佢。

「屌，你顧掂你自己先喇撚樣。」阿熙指住我：「感情事我駛撚你比意見咩？」

喂，問下啫，知你食女多啦。

不過…

我唔知呢一刻既阿熙預唔預計到，或者佢自己有乜野計劃，但佢大約一、兩個月之後就同大姐姐分左手，之後同左Cathy一齊。

當然，其實Cathy都大過我地既…同一個大姐姐分左手，再同另一個大姐姐一齊。

阿熙話過唔會再同個唔鍾意既人一齊，咁即係其實佢唔多唔少都有啲鍾意Cathy？定係純粹為左負返自己既責任？

而佢同大姐姐分手既原因，純粹係因為佢扑左Cathy？定有其他原因？

我唔知。

不過，佢果排個樣唔係幾開心，日日黑口黑面。

…

…

…

雖然佢本身個人就成日黑口黑面。

之後，阿熙冇再同我提起佢既感情事，我都唔好意思去問，淨係同佢講左句：「兄弟，撐你，有事搵我。」

佢果陣應該好感激，但只係拋低左句：「我自己handle到架喇。」

又離題。

「湯藥費果度…」我諗左一陣，都係決定照講：「其實我屋企都叫小康之家，如果…」

「我知你想講乜野。」阿熙搖一搖頭：「錢我會自己諗計，唔駛你幫。況且，啲湯藥費唔係你想像之中咁少，你屋企人唔會肯幫我。」

「不過…多撚柒閪鳩謝。」阿熙好誠懇咁加多句粗口。

「屌，講呢啲。」我道：「總之有野搵我啦，幫得到我一定幫！」

「多謝。」阿熙最後講多句：「喂，趁仲有得返轉頭，諗清楚自己係咪仲鍾意Jenny。係既，去搵返人啦，蘇州過後冇艇搭呀。」

屌，你唔比我鍾意阿冰多啲既咩？

不過…同阿熙傾完之後，我感覺到…人生仲有希望…

「去食早餐啦屌。」我提議。

「屌，行啦仆街，你請呀，尋日一分鐘唔夠就比人趕撚左出場，踢撚死人咩？」阿熙屌柒我。

屌，你想屈我請你食飯啫。算！請咪請！

*

之後果個禮拜，我依然係冇開電話。

我知我自己只不過係想逃避對Jenny既責任，唔想應付分手既手尾。

但係，我冇再行屍走肉咁，反而我好認真咁思考阿熙既說話，再嘗試將佢配埋入阿冰叫我對Jenny好啲既說話入面。

其實，我同佢分手真係對佢好？

我開始猶豫，不過仍然偏向相信咁樣真係對佢好。

罪惡感冇可能話走就走。

罪惡感咁易就消失既話，我就冇可能同Jenny講分手。

話左我唔係player格。

但係，阿熙既說話、佢既故事打入左我個心。

我開始動搖。

然而，我仲係冇開電話。

我唔敢開。

我仍然唔覺得自己有資格再次企響Jenny身邊。

尤其是我同佢分手既時候，狠狠咁傷害左佢，果陣佢絕望既表情我到而家都仲好記得。

我冇忘記，自己係一個渣滓。

連贖罪既資格都冇。

直至發生左果件事…

*

星期六大專盃比賽，我地輸比城大2比5，而果兩球都係阿熙入。

佢真係痴撚線，好撚勁。

我呢？停賽囉，攞紅牌唔駛付出代價呀？

然後，我返左屋企。

*

我打開屋企既大門。

「梁建威你條冚家剷同我過黎！」一聽見我入屋，細妹對住我大叫。

喂，你鬧埋自己喇…

「衰女，女仔人家唔好咁粗口爛舌！」老豆鬧細妹。

「咁係佢衰吖嘛！」細妹解釋，之後向我繼續咆哮：「梁建威你仲唔快啲同我死入黎？」

細妹好似堅嬲，但我就一頭霧水。

我醒唔起自己有做過得罪細妹既事。

不過，我都硬住頭皮就入細妹間房。

「喂，你痴左乜野線呀？」我問。

「你個仆街，做乜野同Jenny姐姐分手！？」細妹既語氣咄咄逼人。

我虎軀一震。

點解細妹會知既？

不過諗諗下，其實好易估到。

雖然年紀差左三年，但係細妹同Jenny其實好friend，Jenny甚至會義務性質上黎同細妹補習。

所以Jenny搵唔到我轉而走去透過細妹黎搵我都係一件好可能既事。

或者…

至少Jenny係搵左細妹去分擔佢呢一刻既傷感…

「我…我…」我霎時間唔知點回應，吞左下口水，問：「你點知架？」

「死蠢，梗係Jenny姐姐話我知架喇！」細妹好嬲咁回答：「你仲未答我呀？」

「Jenny佢…冇話你知原因咩？」我有小小疑惑…

「冇，佢打黎淨係係咁喊，話你要同佢分手，之後打極比你都搵你唔到，而你又冇返屋企…」細妹繼續好嬲咁問：「你條仆街搞邊科？連我同Daddy媽咪都搵你唔到！差啲要報警！你係咪存心避Jenny姐姐？」

我有啲心虛，不過我諗我都要坦白，咁先可以減輕自己既罪惡感。

「冇錯，係我同Jenny講分手。」我承認。不過我諗我而家個表情應該唔係幾好。

「吖，你個人渣，你果年平安夜應承過我地乜野？」細妹越講越扯火。

應承你地？我淨係應承過Jenny咋嘛。

「對唔住。」我無言以對：「係我做左件錯事，一件Jenny唔會原諒我既錯事。」

細妹問：「你個人渣！你背住Jenny姐姐同第二個女仔一齊？」

我諗左一下，搖一搖頭：「冇一齊。」

「屌，咁你即係搞左第二個女仔但又唔要人地啦！」細妹怒道：「你真係冇得救！」

「對唔住。」

「咁Jenny姐姐知唔知原因？你分手果陣有冇同佢講？」細妹繼續炮轟我咁問。

「我有…」我歎左口氣：「我唔係特登同個女仔上床…我…只係一時把持唔住…」我嘗試為自己開脫。

「喂，你真係好賤架喎，搞完人又話係自己唔係特登。」細妹鬧我：「唔好咁賤格啦好冇？」

我好似比細妹響心口打左一拳咁。

無地自容。

（待續）

呢個位樓主特登留白比大家估架。

如無意外今晚仲有多篇

live

一定要有多篇

加速速

成家都知就黎

應該冇問題

唔奇，細妹講野咁大聲

有冇外傳

樓主辛苦你啦當年比阿妹屌得咁甘

屌 全部人當哂喺樓主親身經歷咁睇

仲要全家都知

出文未

喂，仲黎 ？

係啦
故黎呀

係威仔咋

而家出

六十五

比細妹用口技響心口打左一鎚，老實講我真係羞愧到無地自容。

又話坦白黎贖罪，結果無意中又為自己搵左藉口。

我又嘆左口氣：「無錯，你講得啱，係我唔啱，我係人渣，冇資格再同Jenny一齊。」

亦都冇資格同阿冰一齊。

細妹既表情舒緩左小小，問：「Jenny姐姐知道左個原因？」

我默默地點一點頭。

細妹低頭諗左陣，突然問我：「你仲鍾唔鍾意Jenny姐姐？」

喂，話題轉得咁快既？

我幾乎唔駛考慮，即刻點一點頭。

只不過細妹唔知既係，我個心除左Jenny之外，其實仲有一個叫阿冰既女仔…

「不過我唔會再同佢一齊。」我估到細妹想講乜野：「當係我對佢既贖罪。」

雖然，呢個諗法，響我同阿熙既對話之後我已經開始有啲猶豫…有啲唔確定…

細妹眯埋眼望實我…

唔知點解，我覺得有啲心寒…

「人渣！你諗住同果個女仔一齊？」細妹突然好嬲咁指住我講！

「唔係！我冇咁諗過！」我好快好堅決咁回應！

其實我有…不過一次咁多啦。

「係，我係人渣！所以唔再同我一齊先係對Jenny最好既選擇！」我好大聲咁回答。

「…」細妹又望到我實一實：「你只係逃避緊。」

我虎軀一震。

「你講得冇錯，你真係一個人渣。」細妹好認真咁同我講：「我以有你呢個阿哥為恥。」

我心口好似比人打多一下悶棍咁。

我既表情應該好難睇。

細妹再諗左一陣，再緩緩開口：「但係，Jenny姐姐需要你。」

「下？」

「你係人渣，但係Jenny姐姐唔知做錯左啲乜，就係鍾意你、需要你呢個人渣。」細妹好不屑咁講。

「佢冇可能會原諒我…佢冷靜落黎就唔會原諒我…」我喃喃自語…

「佢唔原諒你既話就唔會今朝仲走黎搵我幫手刮你！佢唔原諒你就唔會要我幫佢求你復合！」細妹好嬲咁指住我：「做錯事既明明係你，點解要Jenny姐姐受苦！」

冇錯…

Jenny冇做錯過任何野…

佢唔應該受苦…

「梁建威，你究竟想逃避啲乜野？」細妹繼續怒道：「唔係粒聲唔出走左去就叫贖罪架！Jenny姐姐原諒你，唔代表佢心入面冇野！佢心入面一定會有條刺，你係贖罪既，就麻煩你將條刺掹返出黎！」

細妹每一句說話都打入左我心坎。

…

我開始確認阿熙既講法。

我開始認同…

我開始理解…

我知道要點做了…

但我響轉身離開之前…

「呢啲係你睇乜柒少女語錄睇返黎既心得？」我想寸下我細妹。

「屌你仲玩，快啲去搵返Jenny姐姐！」細妹冇平時既反應。

果陣我以為好快會同細妹和好。

原來唔係。

有時家人既關係都好脆弱。

好易破壞，好難修復。

直至而家…

唉。

*

我即刻轉身開房門。

一開門就見到兩老走唔切企左響度八八卦卦咁既樣。

佢地應該聽到晒。

屌。

佢地想開口。

我呢一刻冇再理佢地，我清楚知道自己想做乜野。

一個念頭好清晰咁浮現左出黎。

我要補償Jenny。

用一生既時間黎補償。

我諗到個方法。

我唔知呢個方法work唔work，Jenny會唔會應承返同我一齊，但我想試下。

我跑落街。

真係好似個痴線佬咁跑。

又一次，好彩我上場拎左張紅牌停賽，今次我跑既時候依然體力充沛。

我跑到去其中一間周○○入面，求其捉住一條友，捉住佢衣襟大叫：「比隻求婚戒指我！」

果個店員嚇左一跳：「喂先生你冷靜啲先…我即刻拎比你…你有冇乜野budget？」

「Bud乜撚野get，快撚啲攞隻平靚正既出黎！」

*

用左成兩皮幾買完隻求婚戒指，我再狗衝去附近一間花店。

「比99枝玫瑰花我！」我對住個店員大叫。

個阿姐比我嚇親：「撞鬼你咩！嚇死阿姐啦！」

「咁有冇吖？」我唔耐煩。

「有，要一紥99枝玫瑰？」

「屌，唔通要兩紥咩！」快撚啲，我趕時間架！

「咁冇禮貌架而家啲後生仔！你等一陣啦，留個電話，紮好call你啦。」

「唔好意思呀阿嬸，我趕時間先咁燥。」其實我都係個有教養既人…sor9ly。

「好啦好啦…搞掂比電話你啦。而家比錢先，承惠2499蚊啦！」

「嘩咁撚貴？」身為一個冇情趣既男人，唔知玫瑰價格係一件好正常既事。

「咁你比唔比錢吖？」阿姐都冇我咁好氣。

「比，比！」連求婚戒指都買埋，呢小小錢都唔會慳啦…

*

唔知係咪我冇禮貌所以個店員玩勁我，我拎到紮花既時候已經差唔多成夜晚九點半…

其實，我諗大家都估到，我諗住即刻求婚…

但係我諗左好多野…

一陣會唔會比Jenny拒絕？

我分左手之後深潛左咁耐，佢會唔會好嬲？

嚴格黎講我地都未正式復合，咁就求婚會唔會唔係幾好？

同埋…

咁夜我仲去唔去搵Jenny好？

戇鳩，梗係搵啦。

雖然呢個鐘數，Uncle同Auntie應該都會響度…

唔理喇，我咬緊牙關，去左先講啦。

（待續）

如無意外，聽日都會大結局啦，樓主已經開始唔捨得大家

我貪心啲，直情想有篇故係阿熙做主角

樓主當年衰衝動 唉
有刺嘅何止你老婆
你都好多條刺
要靠寫文回憶去贖罪
（但有d野又忍唔住回味）

唉
明啊我

唔洗唔捨得喎，只要你仲會寫故，都會見翻我架啵

喂，仲玩樓主？

放心，諗緊下個故了

阿妹原諒左你未

屌！都話撚咗係故嚟呀！

屌仲乜野咁撚大轉折

樓主今晚加速出埋個結局啦

今日岀埋去啦

喂，仲黎

個故未完架

釣下大家癮先

講笑，其實係個結局果集長過平時既集數，我諗字數多一倍，所以等多陣啦

同上
大家等多陣

結局係咪同阿冰黎個重逢Q

樓主慢慢寫唔洗急 我地要質素！

結局係咪同呀冰jenny泥個3p

加速 出埋大結局啦巴打

我好似搞到個個都覺得個故係你既自傳添

自傳咪姐係自己既故事 咪又係故 唔好扮啦樓主

樓主好勇敢
即刻求婚，真漢子

唔洗計結婚條數真係小康之家先做得到

求最後加重甜

估唔到係樓主自傳
透過文字去回味以前

水洗都唔清

要重甜加冰

唉 愈睇愈傷心
威同Jenny就大團圓結局
而冰冰就要一個人受苦

有無雙結局

阿冰都只係一個過客

你同JENNY有小朋友未？

唔小心想㩒正皮hi到負皮 sorly巴打

冰

喂，你地仲黎？

幾重要既人都好，響人生好多時最後都變左過客…

暫時未有咁既打算呀

人生好多時都係唔完美…
預告一下，結局佢會出多次黎

威仔從良了

係

急屎巴你都同佢地一齊癲

唔好逼威仔再出軌啦

唔係樓主，係威仔呀

仲玩

唔好玩勁我啦

今晚

婚宴露出

希望今晚個結局你地滿意

結局走甜

自傳

結局都走甜？ 快啲同呀冰中出300次先好結局呀

樓主，加油

都係因為你寫得太入心入肺姐
加油啊樓主

求婚果晚都點執返劑先啦下嘛

走甜多冰

快d啦，好心急

結婚又點少得洞房

比jenny拒絕 之後同阿冰求婚算

故仔一個咋

喂，唔好再逼威仔出軌

多謝支持呀

預告下，今晚阿冰會出返場

今晚，結局啦

唔駛結婚都可以洞房

咁cctvb既

我要阿冰阿威同阿冰先係soulmate
而同jenny一齊只係愧疚

威仔，叫爸爸呀
呀葉……呀威，呢個其實係你個仔
個晚之後我有左

祝樓主同依加個老婆可以快樂生活，唔好再内疚啦

葉開威

個晚陳完
今日就話有左
邊有咁快

到婚禮喎，畢完業幾年啦

笑左笑埋右

樓主呢鑊真係水洗都唔清

由開故睇到宜家 唔知幾時呢個變樓主自傳

我都唔知

仲玩

食左藥冇咁易有既

對Jenny都有感情既，係冇對阿冰咁多

睇黎，知d野喎，唔通…

或者無食想留種呢

再次笑左笑埋右

樓主你作嘅故事真係好精彩 我希望你加速做埋個結局佢同埋再作多啲新嘢

葉開威今晚幾時先出黎

我出黎啦

六十六（完）

我拎住紥花企左響Jenny屋企門前呆左好耐。

我而家先發覺我掛住衝出街，身上既衫都冇換到，仲係著住件校隊風褸運動褲波鞋…起碼我係咪應該返屋企換套老西先呢？

我隻手不斷來回門鐘，想㩒又唔夠膽㩒…唔知過左幾耐…

啪。

門突然打開左。

咦？

我明明未㩒鐘架。

我望一望門前。

Auntie企左響度望實我，雙手拎住兩袋垃圾。

Auntie應該係諗住去倒垃圾…

呢一刻，我其實好心虛…我唔知Jenny有冇將我地分手既事話比Uncle同Auntie知，更加唔清楚佢有冇將我同阿冰上床件事講出黎。

最壞情況係Auntie而家會拎起兩袋垃圾打鑊我，之後再趕我走 。

我閉起雙眼等死…

「威仔，黎搵阿妮？」

我睜開眼，見Auntie眼中冇敵意，只係不斷咁望住我紥花。

我點點頭。

「你入去坐坐先。」Auntie既語氣我真係聽唔出佢有冇嬲我。

我想入去屋入面，但隻腳好重，好似舉唔起咁。

明明我已經入過去呢間屋無數咁多次。

「入去先啦，威仔。」Auntie微笑：「你阻住我倒垃圾喇。」

「係既。」我硬住頭皮入屋。

Uncle本身響坐響疏化度睇電視，而家轉頭望住我。

而Jenny就已經企左響度。

可能佢聽到我同Auntie既對話，一早走左出黎。

我望實佢，佢望實我。

我地雙方對視左三秒。

我好緊張。

Jenny望住我手上紥花，個樣開始變到想喊想喊咁。

呢個時候我應該做乜好…？

當住Uncle Auntie面前求婚咁刺激？

大鑊，其實我一鼓作氣衝左上黎其實都冇諗過點做…

不過響我猶豫緊點做既時候…

Jenny已經撲前攬住我，完全冇理過Uncle望住…

「我以為你真係唔要我呀…」Jenny既眼淚已經缺堤咁湧左出黎。

我其實有啲尷尬，唔知Uncle聽完呢句之後會點睇我呢…

腳步聲。

我比Jenny攬到實擰唔到轉頭望，但聽聲應該係Auntie倒完垃圾返黎。

「嗲哋，我地落街行陣，唔好阻住啲後生喇。」Auntie好識做咁同Uncle講。

「吓…」

「行啦行啦。」Auntie扯左Uncle落街。

咔嚓。

門關了，Auntie同Uncle 應該都出左街了。

我望一望攬住我既Jenny，喊到好似豬頭咁出唔到聲，不過…今次應該係喜極而泣既眼淚？

「傻妹，你攬到我抖唔到氣喇…」Jenny攬得我好實。

「我…唔比你再走…」Jenny反而攬得我更緊了。

其實我冇乜記憶有向Jenny落過降頭…點解佢會咁鍾意我，連我出軌呢啲天大錯誤都可以原諒既？

真係我前世唔知積左啲乜野陰德，又或者Jenny前世做錯啲乜野衰野，先會對我呢個人渣咁傾心…

至於我既心情…仲係有啲緊張，因為要開始準備正式既求婚了…

我深呼吸一下…

輕輕咁推開Jenny，不過Jenny真係攬得好實，我細細力推唔開佢…

「傻妹，你唔放開我點收我紮花呀？」我微笑道。

Jenny雙眼仲掛住淚痕，噗哧一笑：「係喎。」

Jenny接過我紮花之後，我深呼吸左一啖氣，之後好認真咁同Jenny講：「對唔住。我知道我做左件天大既錯事，我唔知你而家冷靜左落黎之後係咪仲係會原諒我。」

Jenny又開始喊住咁搖搖頭。

「即係唔原諒我？」我大驚，仲以為今次道歉可以好順利添…

點知Jenny又搖搖頭。

唉，我諗佢都好亂，等我將啲台詞講埋出黎先：「我做既另一件錯事，就係以為就咁同你分手，等你唔駛同我呢個賤人響埋一齊，就係贖罪，我同細妹傾完之後先知原來我呢個諗法好蠢。對唔住。」

Jenny仲係喊住咁搖搖頭，好似而家佢淨係識做呢個動作咁。

好，最緊張既時刻黎啦。

我由風褸袋入面拎出左啱啱買既求婚戒指，單膝跪響客廳既地下，打開個盒：「我知我配你唔起，但你可唔可以比個機會我，等我用一生既時間黎補償返我做錯既野，亦等我可以好好咁用一生既時間照顧你。陳仲妮，你可唔可以嫁比我，做我真正既老婆？」

其實諗返我都幾厚顏無恥，出完軌之後仲咁厚面皮對住（前）女朋友求婚…

Jenny仲喊緊，但今次冇再搖頭，而係雙手掩面咁樣係咁點頭。

我伸手捉起佢左手，將隻戒指帶落佢隻中指上面。

「嗱，你應承左，冇得反口架啦。」我攬實Jenny。

我淨係感覺到Jenny響我心口係咁點頭。

其實我以前唔明點解倪○係咁出去滾，之後分手唔夠一個月再求婚周○敏都會應承嫁比佢。

但係，而家望住懷中既Jenny，我唔多唔少都開始了解…

或者…愛情就係盲目架啦。

而我呢？

我當然鍾意Jenny，但我諗佔更加多既，係想補償返Jenny既心意。

我知咁講好賤格，但其實我內心深處，或者最想係同阿冰響埋一齊。

不過，我真係下定決心架喇，我唔會再做出任何對Jenny唔住既事，唔會再背叛佢，唔會再做任何辜負Jenny既事。

我吻向Jenny既咀唇，而佢都好熱烈咁迎合我。

「我唔會再掉低你架啦，老婆。」我溫柔咁同Jenny講。

「…你…今次…唔準再反口啦…」Jenny攬到我實一實，一路索鼻一路講：「講得出…要做得到…」

「嗯，我唔會再離開你。」我答：「我愛你呀老婆。」

「嗯…老公…我都愛你…」Jenny講完之後再主動錫上黎。

*

大家係咪好期待我會即刻同Jenny上床慶祝復合兼求婚成功呢？

Sorry呀，令大家失望了。

始終我啱啱先做完一件對Jenny唔住既事，咁快又同佢做愛個感覺好似有啲怪…

不過呢個唔係最大原因，最大原因係未來外父外母唔夠十分鐘之後就返左黎。

喂，又話啲時間交返比後生既，做咩咁快返入黎？

甚至乎我懷疑佢地根本就係企左響大門口度偷聽！

未來外父外母返左黎之後，我決定坦白咁將我向Jenny求婚既事話比佢地聽，亦都好含糊咁講左話我之前激嬲左Jenny搞到佢好唔開心，同佢地講好對唔住。

我冇講到我扑左第二條女。

我懷疑到果一日果一刻未來外父外母依然認為我同Jenny係處男處女…

Jenny就響我旁邊一手拎住紥花，一手橋住我，一路聽我講，個樣笑到含春咁。

未來外父外母聽完之後其實就冇反對，始終佢地其實已經當左我係半粒仔，不過由於我同Jenny仲讀緊書，於是我地暫時決定會響大學畢業之後先至簽紙結婚。

我返到屋企之後同時將呢個消息講比兩老同細妹知。

兩老應該知知地我做錯事，於是語重心長咁同我訓話，要我一定要好好咁對Jenny，話Jenny係佢地半粒女。

至於細妹…唔好提啦，我以為講完之後我同佢既關係會好返。

但原來冇。

到而家都好似冇以前咁close。

我同Jenny既Facebook上面感情狀況一向冇顯示出黎，但今次為左令Jenny安心，我決定將求婚呢件事放上Facebook，於是我地既感情狀況就變左：Leung Kin Wai與Jenny Chan已訂婚。

好多人like左，但係我唔見阿冰有任何表示，不論係響Facebook定係現實，一句恭賀說話都冇同我講到。

其實，我咁樣奢望佢會向我道賀，對阿冰黎講，係咪好殘忍呢…

我唔知，因為我根本唔知佢愛我有幾深…可能果晚佢只係當我水泡都唔定…

不過我對佢既愛，應該唔會比Jenny少…甚至更多…

屌，唔講啦。

人生本來就係充滿住遺憾。

調轉黎講如果我同左阿冰拍拖，可能最後都係分手收場。

總之我同Jenny響大學畢業之後就即刻簽紙結婚，冇任何排場又冇擺酒，只係簡單咁簽紙，之後我地兩個暫時響我屋企一齊住。

啱啱畢業既我地冇錢係最大既原因。

不過，著上婚紗既Jenny，笑得好甜好幸福。

咁就夠了。

我希望用一生既時間，令到Jenny幸幸福福。

我畢業之後首先做住份好普通既office工，但一路就準備投考消防隊長。

結果…

…

…

我係考唔到既。

我冇諗過考其他紀律部隊，因為我自己覺得做消防員好偉大，所以考唔到消防隊長就去考普通消防員。

今次一take pass。

Jenny就走左去中學教書，教英文。

其實佢同阿冰係同行。

我passing out之後，兩老好慷慨咁幫我同Jenny比首期響港島買左層樓，雖然層樓唔係新，但有個竇口比我地兩公婆住已經好好。

我啱啱先入職，就算要排消防宿舍都有排等。

我地兩個份糧加埋其實又唔算供得好吃力，反正我地暫時未諗住生小朋友住。

*

諗下諗下…

咦？屌，諗得太入神，原來阿熙佢地已經證完婚！

好戇鳩，今日我仲特登早左出黎睇佢地證婚添。

不過我硬住頭皮，扮晒有睇證婚咁走過去同阿熙道賀。

「簽左紙，你真係做左老襯啦！」我向阿熙道賀。

「屌你啦，你夠一早做左老襯咯。」阿熙屌返我。

「總之，恭喜晒啦！」我攬一攬阿熙。

「屌，死基佬。」把口就咁講，不過阿熙真係有回攬我：「好啦，你自便先啦，招呼唔到。」

「講呢啲。」

之後阿熙就鬆手走人。

*

我一條友百無聊賴咁坐響近門口張迎賓疏化度㩒電話。

踏…踏…踏…

好熟悉既腳步聲。

我停低滑手機既手，抬一抬頭。

好熟悉既身影。

一切好似返左去o camp果日，阿冰遲到果一刻。

我望住呢個身影既主人。

依舊美麗既黑長髮、依舊動人既面孔，著住條黑色連身裙。

梁冰冰。

冇見幾年，依舊咁美麗動人。

係好似…冇左果種好開朗活潑既氣質…個人都成熟左唔少…

教書壓力大卦？

阿冰留意到我，對住我甜甜一笑。

我個心突左咁跳左一下。

深呼吸。

「證婚完左未？」阿冰快步走過黎咁問我：「我趕得切吖嗎？」

「完左啦。」我情不自禁咁拍一拍阿冰頭頂：「冇見咁耐，camp花都係咁鍾意遲到~」

「喂呀！」阿冰一手打落我手臂度，谷起塊面扮晒嬲：「死人頭camp草，咁耐冇見第一句就窒住晒！」

好熟悉又久違既感覺。

好似返到去未同阿冰發生關係之前既對話咁。

「你簽左到同比左人情未呀？」我收歛一下心神，問阿冰。

「係喎，爭啲唔記得添！」阿冰好似比我一言驚醒洛克人，之後急急腳咁走過去接待處簽到同比人情。

我望佢既背影，不自禁咁發呆…

呆下呆下…望住阿冰簽完到返過黎…

「喂，你做乜呆左咁望住我呀？」阿冰古古惑惑咁望住我。

「我？冇呀，我望住你前面啲空氣咋嘛。」呢招我以前好似出過。

阿冰噗哧一笑：「點解你個人可以咁搞笑？」

我聳聳肩，不置可否。

沉默。

「距離開席仲有小小時間…不如出去行陣？」阿冰突然提議。

「好呀。」

於是我地就出左商場行下。

肩並肩咁行。

「係呢…你最近好嗎？」我打破沉默。

「ok啦，學校都好忙下，好彩啲學生都唔算曳。」阿冰說道：「有時都幾大壓力架。」

「嗯。啱啱你好似都識新娘果邊既人？」

「呵呵，你應該唔知。」阿冰道：「我同新娘教同一間中學架。」

「而家咪知囉。」

然後阿冰沉默左一陣，再問：「咁你既生活呢？」

「冇嚴重火警就得啦。」我隨口答：「日子過得都還可以，未死得咁囉。」

我停左一停。

深呼吸，問左一個想知好耐既問題：「係呢…而家…你有冇拍拖呀？」

阿冰轉頭望住我，之後古古惑惑咁一笑：「你真係想知？」

我諗一諗。

…

…

…

…

…

我搖搖頭：「都係唔好比我知。」

不過，我收返大學畢業禮果陣既諗法。

如果你真係遇到一個對你好既人，我希望你可以同佢幸幸福福咁生活落去。

咁我都會好開心好滿足。

所以我繼續講：「唔理點都好…」我深呼吸，再好認真咁望住阿冰：「我希望你幸福。只要你能夠幸福，我自己都會覺得好幸福。」

阿冰抬頭望住我，甜甜一笑。

之後橋住我既手臂：「咁…借你手臂用一陣？」冇等我回答，就將頭挨埋落我手臂度。

我冇再出聲，繼續同阿冰響商場行落去。

（我和一個o camp女女的故事 全文完）

仆你個街長過頭，結局分左兩個post

多謝支持，今日啱啱出左結局，跟住我會稍為休息，之後再出下個故

之前有巴打話
食藥有效過帶套

實際上食藥避孕有冇效我唔知，我淨係試過外射同帶套

屌你呀樓豬（阿威），結左緍仲咁樣

樓主定阿威呀

咁就完

完啦

打緊後記，今晚出埋

求後記after party完怒砌呀冰

唔出外傳講阿熙？

到咗故完呀威都係咁垃圾

中間太detail, ending太快

冇阿冰嘅經歷感受

真？唔好唸住咁講就當到係故喎

最後個part.....賤開！打錯，賤威

開仔...
結左婚就唔好比希望人啦

樓豬你對唔對得你老婆住

葉開威你結左婚又出多次軌小心比現任發現

真結局加甜

等睇阿冰後記

屌你個威仔吖，咁撚樣就完！！

記得以前睇過個故
到完故，後記時，個作者就其實係自已既故事黎
因為一d事，有人建議佢當故事寫出黎，發洩
希望有後記啦，威仔

留白 比阿冰橋住又唔代表會出軌既

諗緊，有機會遲啲整個阿熙故

多謝意見先~
今次我一早係諗住咁結局，希望下次可以再寫好啲

未排除遲啲會用佢做第一主角出故

故呀~

喂 又搞錯左啦

認錯人

威仔咋

走甜

G持 講佢中學生涯定踢波

下次係另一個故啦

有後記，寫下作者感受

多謝~
可能寫佢玩女

講笑，其實有好多idea，但好多都係得方向，未成形

哦。。。即係威仔感受，明！

又認錯人啦

屌你老母樓。。。
啊唔係係威仔
結咗婚啦仆街

完故了。

首先容許樓主真心咁講一聲，多謝大家支持。原本諗自己作埋啲濕鳩mk愛情甜故應該冇乜人會理，點知道到最後竟然可以開到第三個post，冇大家既支持係做唔到。

而我都好衷心咁多謝每一位留言既巴絲，其實你地每一個留言，無論係討論劇情、屌柒威仔、讚我、指點我甚至只係一句「push」、「推」、「加速」或者「留名LM」，其實都係我加速出文既原動力同埋係對我既一種鼓勵。你地每一個留言我都真係有睇，亦都儘量回覆。唔知你地信唔信，有時我凌晨扎醒我唔係第一時間訓返，係拎部電話出黎睇下有冇新留言之後先訓。

其實真係好多謝大家鼓勵，樓主最初諗住冇人睇，所以一星期只係更四次，當自己寫個故仔黎自娛。全靠大家留言鼓勵都鞭策樓主加速，到左最後竟然可以一星期更到超過十次…樓主知自己出文唔算快，難得大家都唔離棄個故…再一次，多謝大家。

然後講返個故。唔經唔覺原來都連載左三個月。最初我既計劃係寫三十集左右，點知好多位越寫越長，最後埋單未計外傳已經66集，加埋外傳成76集，寫左超過19萬字…

細個已經好鍾意寫野，樓主人生中其中一個絕無僅有既成就係當年會考中文作文狗屎撞棍攞左條A返黎。而樓主由細亦都好鍾意睇小說，不過細個時主要係睇金庸古龍同埋倪匡，而樓主個筆名正正係出於古龍既邊城浪子入面既主角。至於愛情小說、甜故反而好少睇，結果係讀大學住hall既時候睇高登既網絡小說，果陣先開始睇各位巴絲寫既愛情小說同甜故，點知真係越睇越覺得網絡世界卧虎藏龍，好多小說都寫得好好睇。

結果鍾意寫野加埋鍾意睇小說既結果，就係自己都想寫小說。但又一直唔敢落筆寫，驚自己寫既故太戇鳩會嚇親大家，不過最後都係下定決心，柒就柒啦，啲故同人分享好過自己收埋打飛機。

新手第一次寫故，無論劇情鋪排、結局都未必盡如人意，樓主亦深知自己有好多改善空間。好似好多讀者提過，故既前半可能著墨得太多，亦有讀者覺得個結局黎得太突然。另外個故既結局亦未必個個都會鍾意，有人可能鍾意Jenny，有人想結局係同阿冰一齊，又有人想威仔食屎收皮…不過，個結局其實係一早響落筆既時候已經決定左，所以各位鍾意阿冰或想威仔食屎既讀者唔好意思啦。

另外，個結局阿威比阿冰挨其實都唔代表佢地之後會去打友誼波既，呢度就留白比大家諗，亦唔排除之後既故會補完之後既情節。

故仔入面既其他人，樓主其實都安排左個大概走向比佢地，當然有啲會詳細啲喇。所以未來樓主既故都有可能係入面其他人做主角（但威仔應該不了），今個故亦特登有啲位留白做伏線，就係為未來既作品鋪路。

最初諗住描寫劇情用書面語，對白先用口語，但落筆之後又覺得反正寫mk小說要夠貼地，不如全部用晒口語，支持廣東話呀嘛！唔知大家鍾唔鍾意呢個寫法？不妨留個言話比樓主知！仲有，大家如果有對個故既讀後感，或者想比意見樓主下個故寫乜，甚至乎有野問樓主或者純粹想留言屌鳩樓主既，都歡迎留言呀！樓主會睇同埋儘量回覆的！

其實除左濕鳩mk愛情甜故之外，樓主都想試下寫純愛走甜故、科幻、武俠故。希望到時大家都會支持。

最後，再講多一次，多謝大家支持，樓主會潛一潛水去諗下個故，希望出下個故既時候，仲可以同大家吹水傾計。我地下個故見。

P.S. 樓主開左FB page同IG，會隨時有新故消息或者日常瑣事分享，亦會將舊故整理放上去，歡迎大家讚好或follow！

IG: leafopen3
fb:

喂
唔好認錯人呀

借借下手臂一陣又扑埋
樓主老婆(Jenny)好慘

寫到咁到位 話唔係樓主自傳真係唔信

樓主唔寫愛情故轉寫甜故都幾得 D甜位幾引人入性

有冇咁多教畜啊
阿camp草你好中意miss咩

而家先講，睇左咁耐，每次睇睇下見到待續真係好撚忟憎
你老味下下停係啲引人入勝嘅位，就好似打打下飛機就黎射忽然有人敲門走入黎咁

佢中學生涯就係想睇佢玩女

估唔到已經追咗三個月
Btw Follow咗ig

讀後感：追咗三個月，日日live
人生同故一樣有遺憾先深刻
可能鐘意啊冰多d但最後都係同番Jenny一齊，為愛定責任其實連威仔分唔清
不過威仔半夜紮醒除左睇下個故有冇新留言，有時都應該會諗起啊冰....開佢facebook睇下佢近排點...
不過真實情況又邊有得見番仲識笑仲去行商場，唔掉頭走已經好好...

樓主加油，下個故再見啦

寫得唔錯，加油

Jenny係威仔老婆呀

係故仔黎咋

大學生唔做教畜冇野做。

sor
我知自己出文慢
已經儘量加速

調教學生妹日記

係囉，唔經唔覺成3個月了…
btw多謝呀巴打

期待下個故

又變左樓主既

人既感情係咁，最鍾意果個未必係同你行到老果個。所以兩情相悅真係要好好珍惜

多謝，希望啱睇

多謝，不過狂寫左3個月…比樓主抖下潛下水先

其實我最驚訝既唔係寫左3個月，而係我寫左成19萬字…

其實我本身係想寫mk愛情為主，所以最初帶定左頭盔少甜，不過寫寫下甜位比本身計劃寫既更多 唔知大家又鍾唔鍾意呢？

終於都完 日日11點12點左右就上黎睇文變左個習慣
多謝樓主比左個咁好既自傳我睇
雖然我都認同其他巴打個結局收得比較急
但整體都好正 呢個自傳
期待你之後既故！加油

不過最尾走甜起碼都描述下你而家同你老婆大戰三百回合既情節啊嘛

好cheap呀死仆街

即係Jenny

阿威

老實講前期真係覺得好一般節奏慢又mk但入左中後期嘅葉開威篇 節奏順左好多 描寫人物又飽滿左好多（熙仔嘅功勞）少甜又真係怡情有加分

葉開威我g持你快啲出新故

由頭追到落尾 G持樓主寫多啲mk小說比我J吓

原來已經追咗三個月，我地新故見啦開仔

唔捨得個故咁快完習慣咗晚晚都追

點解手機load唔倒

想睇呀熙同組媽扑野情節

可唔可以出外傳 交代返冰冰的事？
正於威仔所想 其實冰冰愛佢有幾深呢？定真係當佢水泡？
冰冰畢業前 係懷住咩心情去避開威仔呢？
冰冰畢業後的生活又係點呢？
冰冰挨落威仔膊頭到 係咩心情呢？

好多好多關於冰冰的野想知

不過點都好 好多謝樓主寫左個咁好的故比我地
當初係紙言見到呢個故 只係想睇下有冇甜
點知愈睇愈想追落去
由威仔對冰冰一見鍾情 到開始曖昧 再第一次拖佢手冇佢去玩鬼屋 再第二拖走佢去海旁散心
期間樓主描水威仔心中的爭紥 想愛卻不能愛 真係寫得太好
當然 成個故事有好多位置 其實樓主都仲可以交代得更深入

好期待樓主繼續加油
寫更多出色的故比我地

Btw 真心跪求冰冰外傳 或者一個冰冰做主角的故

寫埋威仔同冰冰係商場殘廁做左啲咩

呢樣樓主可能寫唔出…
因為冰冰無話佢知…

支持樓主 葉開威
好耐都冇追故追到日日live
高質故 繼續努力

不過睇到尾
呀威仔都幾仆街，某程度係因為想做返好人，自已良心好過，對得住家人同外母
所以先結婚，但一直個心係有呀冰

老套個句，都係錯既時間遇對既人啦
花心

我屌撚左組媽...

睇完個故，淨係想講：
閉起雙眼你最掛念誰，眼睛張開身邊竟是誰

終於睇完

樓主其實可以唔洗話自己又離題又離題，你都知自己離題既話，點解仲要係咁野離題既野？

求呀冰加呀𤋮嘅外傳

寫很好好，令我諗番以前讀書時候嘅野。好期待你下一篇作品

寫冰冰外傳

有冇ching 諗過梁冰冰同陳仲妮可能係同事

冰冰視覺都可以

樓主多謝你既文

多謝巴打支持~
最緊要你地鍾意，我亦會吸取大家評語，希望下個故更加啱大家睇

btw幾時又變左自傳

阿威食屎

希望樓主可以寫埋外傳

其實之前都有其他巴打反映過前半節奏太慢，我下個故會盡力改善架啦！

如果走甜既話仲J唔J ？

新故見

樓主想搞下笑姐

比樓主休息一段時間，之後新故再同大家見面

可以follow樓主個page同ig膠流下

load唔到乜野？

特登留白架~
阿熙故會交待（如果樓主未死既話）

多謝巴打，最緊要真係你地鍾意睇

其實關於阿冰，樓主未來其實有啲idea，不過具體點玩法未成型，就等樓主休息既呢段時間度下，可能有機會響未來既故見到阿冰再次登場

喂，完故仲玩緊？

多謝，樓主會繼續努力

咁威仔又唔可以話對Jenny冇感情既，不過對阿冰既感情深啲啫

特登留白架

係，可以話呢個係個故既主題

樓主諗住搞爛gag

到時可能唔止外傳，請期待

讀書時期係最美好

請期待，可能唔止外傳

留白大家諗啦

係有構思緊，不過具體好多都未成型

多謝巴打捧場就真

其中一個構思係會用其他人做主角開故，不過仲諗緊

寫啦寫啦

下個故寫消防外傳啦!!

用幾日時間睇哂樓主嘅故事真係好爽，有好多位都好有共鳴

希望快啲開新故

我抖返陣先再開故

可以考慮下呀！

多謝支持，你地喜歡就好

寫你畢業後返工嘅經歷

樓主唔好解釋啦 有啲嘢越描越黑

葉開威係雞

最愛果個一定係得唔到果個

好啊

唔係我呀

巴打講得啱

梁建威係鴨

冇計，世界上好多事都未能儘如人意…

最好寫啊冰同前男朋友既前傳 肯定好重甜

呀冰開發日記

贊成 文呢 今晚都要文呀

好唔慣夜晚入黎無文

阿熙調教佢表姐可能仲正

表姐調教日記

樓主抖下，遲啲再出故

好多謝你地支持，其實樓主都唔慣突然唔駛趕稿

咁樓主快啲開始下一個故啦！ 多甜多甜

快d開故啦屌

個段調教情節你寫得咁少 出番兩三篇文就差唔多

呢個post係咪好多巴打同葉開威一樣同一個人一齊企但念念不忘個ex？

Simon的平權之路有冇得諗

等樓主潛多陣先

都有機會既
出返個表姐成奴之路

又黎葉開威 唔係講緊我呀呵？

阿冰阿冰阿冰!!

原來表姐都係自己食仲要嫁禍兄弟呀熙

阿熙自己食咋

有機會架！

跪求下次比阿熙做主角

葉…阿威原本百人斬黎…

呢個都好有可能

二人斬咋

仲要其中一個斬得1晚

又幾撚柒鳩過癮嫁wor衰鬼
睇撚到我眼濕濕
唔撚小心又諗撚翻起中學d愛情鳩屎
樓主好撚波

一晚夠啦，四次，又中出又顏射

葉開……威！
你仲有任務未完成，補返個人物參考圖啦

呀開…威可能忙緊同冰冰殘廁活動緊啦

假如Jenny嫂有上連燈的話 ,見到阿威(開)重同阿冰藕斷絲連的話會點

可能就係發現左…所以…

喂…你班友…

呢排深潛既時候down左隻game叫穿越時空的貓，玩到上左癮，掛住玩所以少左上黎啫

玩到新故都未開始落筆…

非走數…

即刻為大家送上平權鬥士simon另一幅示意圖

一次過由post 1追哂
阿冰
Between我有個ex同jenny一樣 搵你唔到就打黎百幾次都痴撚線

終於睇到結局
好真實

有新故未?

下個故就係葉開威同冰冰嘅偷情日子

其實有時打得多又覺得煩，但習慣左之後佢唔打黎又擔心

人係犯賤的

你地鍾意睇就好

最近沉迷左打隻叫超越時空的貓既game
將原本諗住黎構思或者寫稿既時間貢獻晒比隻game

新故要等多陣

下個故已經有初步構思，係掛住打機未的起心肝寫啫

再唔出文可以準備寫比眾巴打輪姦嘅故

利申：我非基

你話唔寫爆屎眼姐可以格棍

下部作品重甜+hehe《同志平權鬥士Simon的平權之路》有冇得諗

樓主 其實你係咪開始轉基？

利申：非基

樓主有啊冰外傳未呀lm2

仲hea緊
不過應該好快會落筆開新故

今日一口氣睇曬巴打個故好正
期待你下一個故

多謝
我暫定hea多兩個禮拜就會出新故

一晚睇曬個故
多謝樓主比我睇到個同我經歷好似嘅故事...

記得對而家既女朋友好啲呀

兩個禮拜喇, 我地好掛住你嗁故呀

紙言睇完返過嚟，好好睇

啱啱用左成晚睇哂

樓豬差我個阿熙故
幾時返黎

完左蜘蛛俠故就到阿熙架喇!

等睇佢有無食到組媽

話時話，你地會想睇走甜（即係甜位輕輕帶過），定好似ocamp故咁？